<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Поездки on Power Of The Sword Derivative</title>
    <link>https://redwanfox.github.io/tags/%D0%BF%D0%BE%D0%B5%D0%B7%D0%B4%D0%BA%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Поездки on Power Of The Sword Derivative</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 18:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://redwanfox.github.io/tags/%D0%BF%D0%BE%D0%B5%D0%B7%D0%B4%D0%BA%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игропром 2024</title>
      <link>https://redwanfox.github.io/post/2024-11-27.-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BC-2024/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://redwanfox.github.io/post/2024-11-27.-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BC-2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сходил в выходные на &amp;ldquo;Игропром 2024&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;На выставке было много стендов инди-игр разной степени интересности, косплееры, чемпионат по контре и red alert 2, выставка ретроигр и ретрожелеза, лекции и выступления музыкантов. Я практически ничего не снимал во время мероприятия, но ходил и общался.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Из интересных (мне) игр я углядел такие:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://store.steampowered.com/app/2430010/Gennady/&#34;&gt;Gennady&lt;/a&gt; - аркада/рогалик с ручной анимацией и визуальный стиль у нее просто моё почтение. Пообщались с их арт-директором, он все рисует сам.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://store.steampowered.com/app/2727520/Escape_from_CALYPSO/&#34;&gt;Escape from Calypso&lt;/a&gt; - чувак в одну морду делает 2д сайфай хоррор.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://vkplay.ru/play/game/nashe_detstvo&#34;&gt;Наше детство&lt;/a&gt; - неказистая пошаговая рпг про школьников, воображающих магические локации на пустырях за гаражами. Ребята вообще решили издаваться в вк плей это само по себе интересно.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Еще были ребята &lt;a href=&#34;https://two7two.com/&#34;&gt;из Костромы&lt;/a&gt;, которые делали зелда-лайк на анриле и выглядел он дорого-бошато, но названия игры я не запомнил и на их сайте нет про нее нет ничего. И были чуваки, которые делали &amp;ldquo;асмр-хоррор&amp;rdquo; на unreal, где за девушкой гоняется маньяк, за основу главной героини взяли блогершу Островскую - ведущую Игропрома. Демка была исключительной хренью с отвратительным, тем более для хоррора, освещением десятилетней давности, а на фоне разраб распинался, как было трудно его оптимизировать.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Поездки в апреле-мае</title>
      <link>https://redwanfox.github.io/post/2023-05-13.-%D0%BF%D0%BE%D0%B5%D0%B7%D0%B4%D0%BA%D0%B8-%D0%B2-%D0%B0%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%BB%D0%B5-%D0%BC%D0%B0%D0%B5/</link>
      <pubDate>Sat, 13 May 2023 22:13:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://redwanfox.github.io/post/2023-05-13.-%D0%BF%D0%BE%D0%B5%D0%B7%D0%B4%D0%BA%D0%B8-%D0%B2-%D0%B0%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%BB%D0%B5-%D0%BC%D0%B0%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;За апрель и начало мая было достаточно плотно с поездками.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Белград -&amp;gt; Стамбул&#xA;Стамбул -&amp;gt; Ереван&#xA;Ереван -&amp;gt; Белград с пересадкой через Афины&#xA;Белград -&amp;gt; Новисад -&amp;gt; Белград&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Было разнообразно и интересно, но отдохнуть конечно же не удалось, но я очень старался. &lt;em&gt;Happiness is mandatory. Failure to be happy is treason.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;стамбул&#34;&gt;Стамбул&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Брали отпуск на поездку в Стамбул, чтобы встретиться с родными М. У мамы М. был план музеев и мы его придерживались, поэтому можно сказать, что по большей части мы видели музеи, а не сам Стамбул.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
