<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Игры on Power Of The Sword Derivative</title>
    <link>https://redwanfox.github.io/tags/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Игры on Power Of The Sword Derivative</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Nov 2024 18:00:00 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://redwanfox.github.io/tags/%D0%B8%D0%B3%D1%80%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Игропром 2024</title>
      <link>https://redwanfox.github.io/post/2024-11-27.-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BC-2024/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 18:00:00 +0300</pubDate>
      <guid>https://redwanfox.github.io/post/2024-11-27.-%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%BE%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%BC-2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сходил в выходные на &amp;ldquo;Игропром 2024&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;На выставке было много стендов инди-игр разной степени интересности, косплееры, чемпионат по контре и red alert 2, выставка ретроигр и ретрожелеза, лекции и выступления музыкантов. Я практически ничего не снимал во время мероприятия, но ходил и общался.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Из интересных (мне) игр я углядел такие:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://store.steampowered.com/app/2430010/Gennady/&#34;&gt;Gennady&lt;/a&gt; - аркада/рогалик с ручной анимацией и визуальный стиль у нее просто моё почтение. Пообщались с их арт-директором, он все рисует сам.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://store.steampowered.com/app/2727520/Escape_from_CALYPSO/&#34;&gt;Escape from Calypso&lt;/a&gt; - чувак в одну морду делает 2д сайфай хоррор.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://vkplay.ru/play/game/nashe_detstvo&#34;&gt;Наше детство&lt;/a&gt; - неказистая пошаговая рпг про школьников, воображающих магические локации на пустырях за гаражами. Ребята вообще решили издаваться в вк плей это само по себе интересно.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Еще были ребята &lt;a href=&#34;https://two7two.com/&#34;&gt;из Костромы&lt;/a&gt;, которые делали зелда-лайк на анриле и выглядел он дорого-бошато, но названия игры я не запомнил и на их сайте нет про нее нет ничего. И были чуваки, которые делали &amp;ldquo;асмр-хоррор&amp;rdquo; на unreal, где за девушкой гоняется маньяк, за основу главной героини взяли блогершу Островскую - ведущую Игропрома. Демка была исключительной хренью с отвратительным, тем более для хоррора, освещением десятилетней давности, а на фоне разраб распинался, как было трудно его оптимизировать.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Alan Wake II</title>
      <link>https://redwanfox.github.io/post/2023-11-05.-alan-wake-ii/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 15:39:12 +0300</pubDate>
      <guid>https://redwanfox.github.io/post/2023-11-05.-alan-wake-ii/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Почти беспрерывно играл в Alan wake II с момента его выхода 27го октября. Внимание. &lt;strong&gt;Текст ниже не стесняется и не выделяет спойлеры&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Игру я ждал очень долго, протащив ожидание продолжения с момента перепрохождения первой части вместе с Control (на момент выхода я совершенно ее не понял не хватало культурного слоя).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;игра&#34;&gt;Игра&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Alan Wake II - не survival horror, как позиционируют ее авторы и не шутер с хоррорным сюжетом. Игра - квест из 90х с шутерным управлением вместо пойнт-энд-клика с сюжетом в жанре сюрреалистического хоррора и обладает потрясающим уровнем нарратива и метанарратива, которые работают друг на друга.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
